冤冤相報何時了？政府求和了！

港共自知理虧，開始求和，但佢地又想用下革果招，制做兩派爭取民意求和